睇reading，寫paper，打飛機

以上邊一樣係會令你最攰

扑野

why not both?